是咁的...買左iphone12 pro 128藍 送比女朋友

佢話128唔夠佢用 個樣好雞肋 唔多開心
我係咪要留返自用
利申 xs 256g

你條女真係雞嚟

送比老母啦

明明佢用緊x 64都用左咁耐 換128多左成倍仲雞肋樣

佢當你係客

叫條女少啲自拍就夠用

買128又真係幾on9 寧願你唔好送
最少都256啦

我打機backup都係用得128
我話唔夠用咪用icloud 佢話唔想用
（明明係唔識用）

佢x64都頂到咁耐 128我合理分析佢夠用

你咁都唔明，佢想要256
佢暗示緊叫你比而家部256電話佢用，然後你用新機128
呢d為你着想嘅好女仔唔好放手

差個幾舊水 係我拿拿臨拎返去refund再換部256 今晚咪有午餐肉食 唔係 係有閪屌先岩 仲拗咁多做乜

但佢機已收 雞肋樣使用中

有冇巴絲覺得128夠用嫁

其實你咩都唔使做
佢都係一個現實嘅人，知道自己想要乜

如果佢有條件，搵到個好就會飛你
如果佢搵唔到，咁上下就會逼你結婚

過來人

巴打唸到咁deep

其實以前個ex 都係送左iphone比佢無耐就散左.....

縱撚壞哂D港女 樓主唔好放佢出黎害人

佢心諗點解你唔買12pro max

佢屋企係咪有好多部你唔知咋

我， 用左44gb

想做你條女

我之前都係xs64呢家換256
因為本身64都滿哂 換128都係得返64用
所以256

買512比佢啦

點解佢要你送部電話比佢先?

真, pin呢個

大劣Mon 不了